Mac上網會變左空白

Mac上網會變左空白 睇原始碼都係咩都冇
係一段時間有問題 一段時間冇問題

我search過下話dns問題 但係我轉埋1.1.1.1都係同樣問題
之後我再check 出左 kCFErrorDomainCFNetwork error 2
我再search發現好多mac用家都有呢個問題
求大神解決